Ставим chromedriver: brew install chromedriver


Обновляем chromedriver: brew upgrade chromedriver 


запускаем код и даем разрешение макоси в настройках.Не забудьте в задать почту и пароль к ней в переменных glogin и gpassword, а также пароль от джиры в BCS_LOGIN и BCS_PASSWORD соответственно

также не забываем указать путь к chromedriver в  System.setProperty("webdriver.chrome.driver", "/opt/homebrew/bin/chromedriver") вместо  "/opt/homebrew/bin/chromedriver" укажите свой путь, это делается в двух местах, в методе currentDate() и allWeek()